讀poly既三隻海龜

擺左係九龍塘客務中心呀陳小姐

ありがとう

貼PolyU Secret啦